依家實體書店係咪好難做？

之前去天地買書，85拆再每$100送$15書卷⋯⋯
好似唔多掂咁⋯

睇下祖國個啲先啦
簡直同倒錢落海冇分別

客人係點咪有咩鋪頭囉

咁抵？
搵日去幫襯吓先

得閒都睇Oppa 啦睇書？不了

台灣誠品收入主要都唔係靠賣書